好撚煩牙 班厹個個扮愚人節同小妹示愛

一起身見到幾百個WhatsApp
個個都話鍾意左小妹好耐 想做我男朋友咁
小妹一say no 佢就愚人節快樂
個個都係咁 好撚煩牙

有無人明我感受
生得靚又唔係小妹既錯

收聲啦地盤之猛9

係天面做野晒到谷精上腦？

入左倉 成班人當你女咁屌呀

你被狗屌啊

系，啲狗仔痴線的

佢講完愚人節快樂個啲我即刻屌佢話聽完您尼句我一啲都吾快樂，之後block佢

P.S.有錢例外

咩品種

地盤唐狗

不了 小妹雖然吾系話好有錢 但買5,6個單位 環遊世界4,5次都吾系咩問題
所以小妹話知你有無錢
講到尾佢地覺得小妹靚身材好 想屌我
小妹又吾系雞 做咩要埋佢地

收嗲啦青頭仔

尊重啲啦瀨屎狗

佢瀨屎就叻

條友搵唔到路去廁所

樓豬屌狗

收啦